「置頂」認真，今晚唔好出！屋企張床要人！

我知好多人心有不甘 話惡法第一日實施 都唔上街

但係你地認真諗下 佢今日全城戒嚴咁

唔好講無黨鐵 係連7仔 超市 絕大部份商鋪都收檔

如果今晚出 夜晚條街基本上除左手足 無其他人

啲POPO可以見人就拉 一定中手足

同埋政府叫曬全世界收鋪 營造一種白色恐怖

目的都係嚇走曬啲和理非同埋普通市民

佢就係為左短時間內捉曬勇武同魔法師

但放心 政府無可能日日叫啲鋪唔好做生意

佢呢招無得日日用 我地只需要以逸待勞

經過左三個月 我諗大家都有共識唔會有Endgame

今晚屋企張床要人 無謂送頭！

不服來辯 我只係唔想有手足被捕

push 1/10

Good afternoon sir，不推文回覆

笑 你推不推文回覆都推唔到架啦

起左我底先啦 仲呀 Sir

條街不知幾多人

今晚屋企張床要人 無謂送頭！

D人散緊呀嘛

最後再多人咪剩底手足

咪俾人見一個拉一個

點解唔以逸待勞 叫佢白白封一晚

聽日先一炮過

照你咁講咁佢營造氣氛都營造得幾失敗 全街都係人 車水馬龍

死on9

上面咪講啲人收緊曬工散緊

我係叫啲勇武手足今晚唔好出姐

連7仔都收埋皮 9成鋪都拉左或拉緊

今晚會有幾多人係條街到呀

乜撚都唔做保證永遠零被捕

咁都無理由人地Set好晒個局 自已跳入去？

以往打得精彩嘅邊次唔係我方拎主動權 出奇不意？

push 2/10

push

最勁係你啦, 個局你可以睇清哂

push 3/10

push 4/10

我就覺得一早預告關門個d
依家先唔去 由佢死城
等班瘋狗症以為無人
夜少少再出
出就一定要出
睇時間睇環境

總有人做清兵

push 5/10

推 6/10

其實無錯 服侍番屋企張床
等佢逼啲鋪頭收皮點知乜柒都冇既話
睇下佢可以咁樣玩幾多日